終於有機會同韓國手足講聲加油

朋友冇account 代po

事緣終於有巴打屌笑鳩韓國人嘅五毛
傳送門👇🏻👇🏻👇🏻

屌哂你地班笑鳩韓國既人

咁我見大家啲留言咁warm
就揀左啲留言譯埋韓文喺twitter開左po
為左令啲韓國人知之前啲留言唔係做媒
所以我想大家幫幫手 入去我個po到留句support
我個twitter account有5000左右真·韓國人follow
所以你地句加油喺可以真真實實俾韓國人見到

傳達心意傳送門：

真心希望大家幫幫手 留個言 retweet一下
禁個制等韓國手足feel到大家嘅心意

如果有巴打想留啲更warm更長嘅句子俾韓國人
歡迎係下面留言話我知你想講嘅野
我幫你譯番韓文再俾你去我個po到留言

多謝大家幫手 我代韓國手足多謝大家先！

推

唔該大家幫幫手

有咩做得唔好嘅同我講 屌嘅話要細力啲

大家要努力做twitter任務啊
少你一個真係好少架！！

想問下佢地係米真係好缺罩

Push

呢層我都唔知啊
如果你想留言問嘅話 可以咁問
혹시 한국에서 마스크 충분한 건가요?

各位絲打可以同oppa講野啦

J完牛丸又要做正經野啦巴打

同韓國手足講句加油就得架啦！

連登仔快啲出黎啦

睇黎毒撚係唔會有人理

幫推
韓國手足頂住
政府無能 唯有自救
多謝你地stand with Hong Kong
希望韓國手足撐住 我地都會stand with Korea
向奶共政府說不

多謝你 毒撚感受到愛

想叫佢地
加油
注意健康
勤洗手
唔好用手摸眼睛

想要特別翻譯服務嘅巴打絲打
除左喺度留言 亦可以直接去pm我個twitter account

힘내시고 건강을 챙기세요.
손을 자주 씻고 손으로 눈을 만지지 마세요.

韓國手足真心想支持，
要不是支那！
我哋今時今日就唔使咁慘！！！

樓豬，我RT左。

但麻煩幫我翻譯下面嘅句子。
經過2019年，我才知道你們韓國人會與香港人站在同一陣線，很感動。你們一定要身體健康，不要病倒。

Thank you!!

korea my friend hong kong people support you

多謝你！！！辛苦了！！！！
我即刻去做！！！

為左方便一下我
任何巴打絲打想我幫手翻譯直接reply呢個留言啊
唔該曬

唔知巴打你係咪要翻譯 不過照譯啦
한국인은 버텨야 해요.
정부는 무능하기 때문에 스스로에게 의지할 수밖에 없어요.
홍콩을 지지해서 너무 감사합니다. 우리도 한국을 응원할게요 .
친중 정부를 거부해라.

2019년에 걸쳐서 나는 한국인들이 홍콩 사람들과 같은 편에 서 있다는 것을 알게 되어서 정말 감동적이었다.너희들은 반드시 건강하고 아프지 마세요.

Btw係樓主

韓國加油
希望所有人都平安
同埋好多謝你哋係過去8個月嘅支持

唔該絲打

한국 힘내세요.
모두들 무사하시길 바래요.
그리고 지난 8게월간에 홍콩을 응원해 주셔서 너무 감사합니다.

唔洗客氣 我代韓國手足多謝你

黎啦 大家唔好怕醜

要加油啊齊心抗疫同埋唔好信中國講嘅任何野！
多謝你地過去8個月對我地的支持
港韓友好，我地一定要一齊抗疫成功！！

韓國要加油啊！齊心抗疫同埋唔好信中國講嘅任何野！
感激你們過去8個月對香港的支持
港韓友好，我地一定要一齊抗疫成功！！

push

推 好有心意

한국 힘내세요! 함께 코로나19에 대항하고 중국 정부를 믿지 마라요!
지난 8개월간 홍콩에 대한 여러분의 지지에 감사드립니다.
한국은 홍콩과 친해서 우리는 반드시 코로나19를 이길 수 있어요!!

加油💪岀年 times會投bts

推完之後唔好唔記得去留言啊！

我識好多韓國朋友
佢地講野係大大聲、鐘意食煙飲酒
但佢地對民主自由、社會公義睇得好重
從來唔會麻木

老實講
比起日本人
我更愛韓國人
多謝佢地為香港正義發聲
文在寅政府的確奶共
但韓國民間大眾都撐香港人
仲個個為蔡英文總統拍爛手掌
請大家不要放棄connect 韓國手足的好機會

已like RT CM

p

聽講佢地程況同香港差唔多

罩係仲有嘅，但炒高左2-3倍價錢

韓國人今天有的自由民主有血有汗換返黎
而且韓國人比較重情重義有義氣
我很欣賞和感激他們

幫你推

推推

國際戰線

缺就緊架啦
你見香港咁多KF94賣就知

push push

順便放link
一齊推上熱門

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

有冇人發起捐口罩去韓國
韓國人唔係CONDOM

多謝大家

係囉...都唔知點幫佢哋

一

再

감사합니다

u

s

h

大家出post記得加番啲tag 方便佢地睇
用#hkstandwithkorea 點睇？

好喎

同意 我都有加呢個hashtag

done

韓國朋友加油！
知道不少韓國人有支持香港的民主運動
相信上帝亦會保佑你哋渡過難關

多謝所有支持香港民主運動嘅韓國人
呢一仗我地一齊打落去
Hongkongers stand with Koreans. Fighting!

Hong Kong stand with Korea 🇰🇷

推
上年12月去左10日韓國旅行
咁岩搭住兩個星期日
見到佢地-12度落住雨係弘大拎住「光復香港時代革命」同手寫既韓文slogan遊行撐手足

已retweet

thanks for the translations

推啊！之前韓國人咁撐我哋

痴線！
好感動！！！！
大家真係唔好忽略韓國嘅手足啊！！
We stand with Korea!!!

推呀！

我地同韓國同心
一齊對抗病毒
加油！

here is some prevention to protect you from
#coronavirus
it is 18 lanuage for you all ( in include korea)

for your parents, for your only one
Protect yourself.

fighting !

已留言

한국 파이팅!!🇰🇷🇰🇷🇰🇷

多謝韓國手足一直咁支持香港
希望喺呢個咁艱難嘅時刻，香港手足有嘢可以幫返你地
加油，我地一定會捱過去的

多謝你哋呢幾個月為香港人打氣
見到你哋係嚴寒下擺街站同集會
去聲援香港民主運動
真係好感動

大家記得要勤用梘液洗手 戴口罩
保護好自己
祝福韓國
韓國加油

辛苦手足翻譯

한국 화이팅!
나는 많은 한국인 사람들이 홍콩의 민주운동을 지지한다는 것을 알고있어요
하나님의 가호가 있고 난관을 넘길 수 있길 바라요

多謝

多謝一直支持香港嘅韓國手足
新聞見到韓國感染武漢肺炎嘅人數一直上升
好擔心你地
願大家都平安
記得要注意衛生
勤洗手
盡量唔好去人多嘅地方
Support Korea ❤

巴打係咪要translate

絲打係咪要translate

沙啦hea喲

retweeted and CMed

可唔可以捐返口罩俾韓國手足

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無可能呢？雖然自己人可能都唔多夠

事實係有班五毛開衡turbo吹風向笑鳩日本南韓話人垃圾國家

Push.

721831

推推推

韓國唔係
但日本...好老實講今次好難幫口
韓國最多政府同邪教問題
日本就真係普遍民眾都係有問題
仲未計係反送中一事上，日本好多人係無視香港，韓國就大把人支持

Pushhhhhh
巴打有心 韓仔都要加油！

多謝手足
見到有我

推！

乜有人咁得閒逐個負評

韓國手足
堅持就係勝利
將會好難捱
但係我地一定要一齊贏

日本都有幾次遊行 又有平野鈴子小姐！

幫推，指撚住中國黎屌！全世界排斥中共！！！

몇 달 동안 우리 홍콩인들을 지원해 주셔서 감사합니다.
나는 너희들이 추운 날씨에 집회로 홍콩민주화운동을 지지하는 것을 보니 정말 감동적이다.

비누로 손씻고 마스크를 쓰는 것을 기억하세요.
여러분 자신을 지키세요.
몸조심하세요.
한국 힘내세요!

個意思大致上一樣 不過我改左少少 因為有啲字我諗唔到點譯好 但係唔會影響你嘅意思
韓文水平唔係好高 不過好過google 請多多見諒

Btw翻譯唔辛苦 係我地國際文宣手足嘅本分嚟

韓國加油！

Support!!!!

韓國手足要身健健康！！all the best for Korean and Hong Konger!!
Remember to keep your mask on, stay away from the crowd and wash your hand frequently.
We will get through this biological attack from CCP.

多謝你令我夠料開到個twitter po

韓國加油！！！
本身我唔係幾鐘意韓國，但你地咁支持我地運動真係好感動
我而家最鐘意韓國以後你地有咩運動都會支持你地
btw韓妹真係好靚女好識打扮，啲cafe又靚好羨慕
「愛的逼降」好好睇

多謝你地為香港人做咁多野
你地都要快d康復呀
記得食野之前同番到屋企都要洗手呀

巴打洗唔洗translation 俾你去留言

都多謝樓主同你朋友去幫手
你地點有5000個韓國follower咁多架

要唔要韓文translate啊絲打

唔洗客氣 係本分嚟
開頭係靠啲韓國朋友幫手宣傳我地個account
然後狂出po再慢慢草啲followers番黎

要啊

韓國加油！
Stand with Korea！

希望日本都快啲覺醒

Thank you 巴打

到時香港生產到口罩 有多第一個賣去韓國

한국인

pish

樓主好波 支持
香港韓國都要加油

多謝手足有心思

感謝韓國於過去半年無間斷支持香港人，
我在集會時收到這張sticker真的很感動。

希望無知haters的留言不會破壞兩地人民的感情，香港人支持你們，韓國加油!!

唔該手足

多謝樓主咁有心翻譯

想知道佢哋懷住咩心情支持我哋

支持返還口罩
一見到老鼠芬帶kf94
又要求封關就作嘔
就係因為香港冇封中國關
搞到唔少帶毒者可由香港到其他地方
造成防疫漏洞

홍콩 사람들에게 이렇게 많은 응원을 해주셔서 감사합니다.
빠른 회복을 바라요.
식사 전과 집에 돌아올 때 손을 씻어야 한다는 것을 기억하세요.

等我一陣！

fighting

辛苦樓主

係本分嚟！

樓主做到野
감사합니다 ~

推
推
推
保重身體

推啊！

Pish

Push
多謝!!!

推
韓國加油

韓國應該主流唔係用twitter？
有無辦法將呢d轉去佢地主流既forum

將KF 94送番去
大家互幫
比起香港單戀嘅日本
幫深愛我地嘅韓國仲好

推！！

通常都ig twitter
Twitter主要係For佢地追韓星用
至於佢地用緊嘅主流forum我仲搵緊
放心！我會盡力將大家嘅心意傳俾所有韓國手足

多謝咁多位嘅留言+rt+like
國際戰線冇左你哋任何一位都唔得！

推
已tweet Stand with Korea

한국 화이팅!!!
원래는 한국을 별로 좋아하지 않았는데 너희가 홍콩 민주화운동을 지지해 주신 것에 정말 감동했어요.
나는 지금 한국을 가장 좋아하고 앞으로 한국에 어떤 민주화운동이 있으시면 지지할 것이다.
근데 한국 여자들은 정말 예쁘시고 화장 잘 하시고 커피숍도 아름다워서 난 정말 부러워요.
‘사랑의 불시착’ 정말 재미있어요.

但唔知有無forum呢種feature

rt+cm ed
好想佢哋知閪婆嘅態度唔代表大部份香港人

放心 佢地好清楚呢樣野
分分鐘仲醒過班港豬

지난 반년 동안 끊임없이 홍콩 사람들을 지지해 주신 한국인들에게 감사해요.
제가 집회 때 이 스티커를 받아서 정말 감동했어요.

무지한 안티들의 악플이 두 지역 사람들의 감정을 망치지 않기를 바란다. 홍콩 사람들은 당신들을 지지합니다. 한국 파이팅!!

Btw鍾意你張相

唔好送日本口罩就得

係啊 佢地用naver=我地用google
至於有冇forum呢個function就要探索下先知

大部份都係因為518光州事件先支持我地
佢地好明白民主嘅珍貴
佢哋好希望我地唔洗有咁多傷亡就可以贏到呢個垃圾政權

希望聽朝會收到更加多留言

一路都覺得韓國電影同電視劇有用心創作 綜藝都有睇開 好欣賞你哋嘅軟實力 更加多謝你哋捍衛民主自由嘅價值 支持香港抗爭 疫情嚴峻 我哋同路人要互相支持 唔好理會d煽動風向嘅分化份子 記得戴口罩要蓋過鼻 勤洗手 減少去人多聚集地方 加油

Support!!
謝謝你分享比韓國🇰🇷手足知，
他們並不孤單！我們是並肩而行的

同埋最緊要 唔好信中國同支那WHO

btw多謝你哋 即刻去twitter推post!

推 今日忘恩負義 他人無人會再為我地加油

仲記唔記得之前投time封面bts嘅fans幫過我哋？
我哋仲應承咗之後幫bts投返

唔知我哋有無啲咩可以回饋返，如果有麻煩樓主幫忙組織&翻譯
想話俾韓國人聽香港人不是忘恩負義的

liked and shared

推文 me on9

記住去到邊都要帶口罩！要勤洗手！唔好摸眼！返到屋企都要將手機個啲消下毒
我知韓國好興聚餐 但呢排真係免得就免
韓國手足撐住啊！ㅠㅠㅠㅠ
多謝你地為我地發聲
如果有咩需要而我地可以幫既我地一定會幫！
꼭 건강하세요

Ok!

like, retweet, cm
done!

感謝熱心絲打 Task 4唔識外語只能 Like & Rt

間接承認自己掃哂人地d貨
送外國牌子得唔得? 定佢地只會用KF?

南韓手足

我都贊成 韓國人為左支持我地出左好多力
想報恩幫番佢地

係呀，唔該絲打

韓國加油！雖然我地都唔知幾時疫情會完 （多得中國）而且新聞上見到係韓國既你地好似唔夠口罩用 大家都小d出街 勤洗水 真係無口罩可以用面罩大陽帽頂住先 大家平安 fighting

Thanks樓主

一直都話韓國人民同政府唔同，佢地係想封關既，但政府奶共唔封姐，點解要笑9人，仲要佢地係支持我地既，就算覺得人衛生意識唔夠好，咪幫手文宣點樣做好衛生，防止病毒感染比佢地囉，笑9人有咩用處

唔緊要 大家一齊努力

想請樓主幫忙翻譯：

對唔住我地個垃圾政府ban左韓國人入境，我地都非常憤怒
多謝你地一路以來對香港人的支持
記得戴口罩、多洗手，希望韓國人早日康復

thank you！！！

因為追星先開始了解韓國，了解完發現有好多嘢我都唔同意唔中意
但係呢啲嘢無阻我中意韓文呢種語言，同埋欣賞一部份嘅文化同地方
ＢＴＷ 多謝手足！已retweet同reply！
건강합시다！같이 이겨냅시다！

以前冇諗過去韓國旅行
由半年前見韓國人咁有心支持香港 都想計劃去一次
希望佢地快d捱過

佢哋應該傾緊換總統 你覺得他們會選新總統嗎 因為文在寅冇即時封關

笑韓國政權啫

各位等緊翻譯嘅手足請等等
我會盡快譯俾咁多位

好多人笑韓國人唔衛生

台仔新聞先

連登仔前幾日既post既留言經常標題話韓國奶共抵死，但入面留言就好多屌韓國人唔衛生

係呀 唔該絲打

講下者

多謝樓主呢個機會我等左好耐

한국 영화와 드라마가 열심히 만들어졌다고 생각해요. 예능 프로그램을 자주 봤는데 한국의 소프트웨어가 진짜 대단해요. 민주자유의 가치를 지키고 홍콩항쟁을 지지해 주신 당신들에게 더욱 감사드립니다. 코로나19이 심각한 상황에서, 우리는 안티들의 말을 듣지 말고 서로 지지해야 한다. 마스크를 쓸 땐 코를 가리고 손을 많이 씻고 많은 사람들이 모이는곳에 가지마세요. 힘내세요.
그리고 중국정부와 친중WHO 믿지마세요.

要你久等了ching

홍콩을 응원해주셔서 감사합니다.
코로나19 확진환자가 계속 늘고있는 것을 보니 여러분 모두가 너무 걱정돼요.
모두 무사하시길 바라요.
위생에 주의해야 하시고
손을 자주 씻으시고
많은 사람들이 모이는곳에 가지마세요.
Support korea/한국 지지해요/힘내세요❤️

最後support korea個句如果你想用韓文我會建議用最尾嗰個힘내세요
不過兩個韓文譯法都差唔多 睇你自己揀

巴打唔洗客氣 係文宣本分嚟！

어디든 가도 마스크를 쓰시고
손을 자주 씻으시고
눈을 손으로 만지지 말고
집에 돌아올땐 휴대전화 같은 개인물품을 소독하세요.
한국 사람들이 회식을 좋아하는 것 같은데 지금은 진짜 가지 마세요.
한국 시민 여러분, 버텨주세요!
우리를 지지해 주셔서 감사합니다.
만약 여러분이 필요한 것이 있다면 우리는 모두 힘껏 여러분을 도울 것입니다.
꼭 건강하세요

要你久等了絲打

支共係唯一敵蟈

有提議，反譯HK Mask製作方法做韓文。
其實韓國應該有一定人做開成衣，咁佢哋可以跟住做布口罩。better than nothing

加油呀韓國手足，多謝你地一路以來對香港民主運動嘅支持，Hong Kong stand with you

Retreeted with comment

感謝巴打

follow左樓豬Twitter

樓主做實事

2002世界杯d陰質野係要還架

香港政府絕對唔代表香港市民
我地即唔眀白又唔支持香港政府突然對韓國而唔係對中國封關
希望韓國人唔好認為香港人唔歡迎韓國人
香港人永遠支持韓國人打贏武漢肺炎！

多謝樓主
韓國人加油
香港人永遠支持你地
I support Korea. CCP, you can hit me!

항상 홍콩을 지지해서 너무 감사합니다.
이 힘든 시기에 홍콩인들이 당신들을 도와줄수 있다면 좋겠어요.
파이팅. 저희가 꼭 이겨낼 수 있어요.

Sorry啊要你等咁耐

한국 힘내세요! 뉴스에서 한국에 충분한 마스크가 없다는 것을 봤어요. 중국 때문에 이 코로나19이 언제 끝날 수 있는 지 모르겠지만 모두들 외출을 줄이고, 손을 자주 씻어야 해요. 마스크가 정말 없으면 먼저 썬캡으로 비말을 막아요. 모두 무사하시길 바래요. 화이팅!

要你久等啦

多謝你嘅意見 我哋會試下！

巴打係咪要translation?

우리 정부가 한국인의 입국을 금지해서 죄송해요. 우리는 모두 매우 분노했어요.
그동안 홍콩을 항상 지지해서 너무 감사합니다.
마스크를 쓰시고 손을 많이 씻으세요. 한국 빨리 회복되기를 바랍니다.

You are welcome!!!

yes

暫時要譯嘅我都盡力譯曬
如果有手足留左言我仲未幫你譯
請通知我

再喺度多謝大家對韓國手足嘅支持
我眼見都有好多真·韓國人rt
有啲仲留言話好warm好感動等等

希望除左韓國戰線外
大家喺其他戰線上亦可以付出更多時間同努力
少你一個 真係好少

光復香港 時代革命
三萬！thx

對南韓封關係港府自把自為既決定
帶黎咩不便都希望南韓朋友唔好介意
大家都要努力捱過依個難關
Hong Kong stand with Korea

有無咩feedback

幫推

你嘅意思係韓國人點覆？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

需要translation嗎巴打

感謝樓主！！

已reply and retweet 感謝樓主

홍콩 정부는 절대 홍콩 시민을 대표하지 않아요.
홍콩 정부가 한국인의 입국을 금지했는데 왜 중국이 아니라 한국인지 이해 할수 없다.
홍콩 사람들이 한국인들을 환영하지 않는다고 생각하지 말아요.
홍콩 사람들은 한국인들이 코로나19에 맞서는 걸 지지할게요!

雖然佢哋唔衛生呢個係事實
但奶共既係文在寅 唔係佢地自己

好呀，辛苦哂巴打

辛苦曬你呀

한국인 입국 거부는 홍콩 정부의 일방적 결정이에요.
불편이 있다면 한국친구는 개의치 마세요.
우리 함께 난관을 극복하자.
Hong Kong stand with Korea/한국 지지해요.

辛苦晒巴打，好有心

我都唔否認唔衛生，但笑9人係一D幫助都無，還不如宣傳點樣可以做防疫佢地唔同日本，人民已經有足夠既重視，但可能有習慣問題，唔知應該點做，政府又奶共，唔做好宣傳，先搞到咁

收到！！

睇到韓國手足一直以來對香港嘅支持
令本來唔睇kpop同韓國既我
都好想去一次韓國
睇吓係點樣嘅土地養育左一班咁正義既國民
我買左機票四月去架喇
但而家應該去唔到
以後我一定會再嚟向你哋學習架

需要翻譯謝謝